支那隊贏到敘利亞頭浸屎坑

支那隊贏到敘利亞頭浸屎坑

追和未大佬
知錯

屎坑準備好未

走數死全家上下

洗定頭啦

洗撚浸咩

打和

共狗抵死

支那正式收皮

2:2

真係唔知咩人先會買中國

痴線，咁都比你過骨，屌你老母

國家恩賜 唔駛有Xiang Gang同胞頭浸屎坑

樓主